隱形眼鏡contact lens 交流區(2)

上個post:

隱形眼鏡contact lens 交流區

竟然開到2

新POST留毛

散光Con戴Bioture

Color Con 戴Olens Spanish Circle Gray

樓主好有手尾

提返大家pinkicon係藍
from上個post

黃店

有冇人戴開台灣星歐，知唔知邊度買平？

見過淘寶有得淘好似仲要係官方店

平時都係喺兆萬買 40蚊一盒五對

淘寶...怕怕

淘寶Con咁大勇氣話哂自己對眼嚟

未戴過呀
不過佢自動推介見到，可能以前淘過眼鏡野（成兩年前既事，唔好屌）

近排用緊喱隻月拋 好薄
有日用第二個牌子隻眼痛痛地
即刻改返用喱隻就冇事

我有同事啱啱先淘對年Con返嚟戴，仲話好多好評，CLS

陣間甩色甩到眼珠都變埋色
ED真係唔好博 唔大brand都好 點都要買D有牌子

e個係咩牌子阿 好少見

日本牌子台灣製
唔知香港買唔買到

有無深近視絲?
近千度好多韓國con無得揀
One day 戴開define同clalen 想試下其他

700度 color day con戴olens好舒服 係貴左啲咁解

最高得800試唔到

都係700幾度

戴olens月con 覺得好麻煩，但係Day con冇咁多款

試下seed同pia feliamo 日本野
define好似都無1000度

日本嘢Revia

Thz巴打 呢個有帶過 都好鍾意
有d乾 不過會再買

可以試下seed 保濕唔錯 自然

想問下大家有無戴過Acuvue Oasys嘅 two weeks con想知舒唔舒服

我哥戴緊Oasys 散光Day Con ，佢覺得呢隻幾舒服

有無人想要 trueye -4.5
可平出讓

因為本身戴緊Moist散光day con，黎緊因為戴得密啲，所以想轉two weeks，但散光two weeks得Oasys，所以想知舒唔舒服不過都唔該你先

karacon有邊間黃店有賣

因為搵到網店黃店賣Con，想請教吓有無平價/免費驗眼嘅眼鏡舖? 樓下屋邨商場要我一共比700蚊，價錢包兩盒30片one day con, 戴con 教學，驗眼費等等先肯幫我驗孤度等等，求各位介紹

哇食水咁深

係阿，不過爬咗文都覺得要搵間有視光師嘅做詳細驗眼好啲，如果唔係弧度唔啱，好快會戴到疲勞同埋傷眼，第一二盒都要比人賺

我喺Acuvue 登記咗免費試戴，鳩揀咗眼鏡88，有無朋友有更好介紹?

其實我都冇乜理弧度，帶左冇移位就算因為我自己睇款買多揀d大牌子就實冇死

如果淨係想搵微微放大同埋變色 可以試吓呢隻

我岩岩上佢官網自己訂左

依家899台幣就送到香港
我買左千幾蚊台幣

想知咩網 搵極都搵唔到

今日去眼鏡舖驗眼，原來我弧度成9.0，得年con岩我
仲睇定好多唔同嘅colour con想買，唉

有d 8.8 color con
lenstown果d
利申戴過 唔岩我弧度 dum曬 我8.5

唔該哂

你訂完分享下
睇下下次買咩款

你打算經常戴Con嘅配年Con等同玩命喎

透明Con可以揀OASYS 有出BC9.0

Color Con可以揀Pineage BC8.9

同埋可以試啲BC8.8嘅睇吓得唔得，Candy Magic，Lenstown，Micare都有出BC8.8嘅Color Con

我去眼鏡鋪老闆叫我配年con嘅，可能因為我有一百度散光
但其實年con同其他有咩分別呀？
多謝你答得咁詳細呀

其實弧度係咪一定要跟足
記得第一次配con係acuvue moist bc8.5
之後自己買過8.6 8.7好似都冇乜大分別
而家心思思想買8.8

100度散光大把con啦
日拋點都衛生過年啦

除非自問真係好有恆心每日去捽Con兼作息定時先好戴Day Con以外嘅Con

其實你每日洗Con都未必確保到對Con真係洗得乾淨，啲塵同對眼啲分泌積積埋埋就好易搞到對眼發炎

你諗下你件衫著足一年，就可以諗到年Con有幾咁污糟

同埋每次洗Con其實都係縮短隻Con嘅壽命，用得越耐隻Con就越多花痕同裂紋

其實個弧度唔係100%準，我配時佢比8.6我，但正常情況下+/-0.2内都唔太大問題，我試過8.4-8.7都可以戴到一日，8.8我就唔得，真係要試過先知

想問如果爭好遠例如本身8.5戴左9.0會唔清定點？

弧度爭好遠會唔貼眼，所以一定會睇得唔清楚，太緊對眼會即刻爆紅，太鬆就會甩同移位

我fd都買過 話E隻本身就唔好戴 反而seed果個舒服d

新手想試下戴con，想用黎得閒戴黎做運動唔洗副眼鏡飛下飛下

有冇推薦

Acuvue moist / oasys
Coopervision clarity

個人覺得coopervision 難除d 但舒服d
acuvue moist 就平d
oasys 就可以戴耐小小

Thx 巴打請問巴打有冇係邊度買開？係咪間間有配con既都公價？

con 價錢差異可以好大
我買開hkshoplist 其中一間 你自己揀下

代購/自己amazon 搵下

觀塘友經過可以拎黎試下
韓con
有d 款同olens 好似,唔算貴
度數多選擇
舒適度都幾好,戴八個都頂得住

利申:非打手

silian堅舒服

呢排樂天減價 第一次買con覺得好抵屌

有冇人試過戴唔岩弧度既con🌚🌚
發覺訂錯左⋯ 戴開9.0 但係訂左8.5
如果間鋪發難唔俾我改既話我都要照食⋯
想知如果咁樣戴得唔得同埋會唔會壞眼

爭咁遠真係會戴壞眼

我戴開moist
其實One day acuvue oasys 係咪好戴過moist好多？
點解我睇水份係moist多啲嘅？
因為可以claim 保險 所以想買吓貴少少oasys 試下

想知咩保險可以claim到con

唔岩眼球弧度一黎唔舒服 二黎唔貼眼

勸你都係唔好勉強帶 搵朋友接收咗佢算啦

想問pinkicon點解係藍？
利申 從來冇買過

個背景好似係紅資嚟，同埋佢個App同官網好多殘體字

我覺得幾好 以前戴呢隻可以戴全日 不過太貴轉咗

好好用！我從oasys轉咗戴呢隻 又平咁多

新手想問下大家我散光有成2.75 ，有冇啲自然少少既colour con可以推薦？

lenstown Kiralet

之前睇完上面有絲打推薦ann365隻1 day silian
走咗去試又真係幾舒服
不過我嫌得一隻色好悶
有無絲打試過ann365其他con？
我睇完hkshoplist搵到呢間見佢派緊試片
心郁郁想試下

本身之前佢rich ann特價個時買左好多
natural brown, natural gray 似olens既Spanish
mellow brown / mellow gray / Indie Gray / Indie brown 買左少帶
佢之前派試用我拎左latte brown
覺得自然得黎幾好睇,想買
但最近佢門市又唔開,我又唔想俾運費
所以都係遲d先買

有冇巴絲戴過freshkon 覺得點

rich ann舒唔舒服啊絲打想買

個brand d野幾平 抵玩

我覺得乾 同埋我麻麻地佢個款

Rich ann係咪都舒服？
我試片嗰度都拎咗latte brown
琴晚心急買咗幾盒1 day silian
為咗湊夠運費又買咗盒acuvue oasys
買完等出貨，上去睇吓有咩con準備下次買
點知岩岩發現佢今日透明con有88折
早知唔咁心急買遲一日，好嬲呀屌

我近視唔深,多數放假出街先會戴
帶到8-10個鐘都唔會話勁乾
我覺得係olens個種級數
因為我本身戴開olens既day con
不過我度數75係香港買唔到,有時都懶得訂
見ann365有75度,同埋門市拎近所以先試下
之前特價買真係好抵而家變成90一盒就少左吸引力
不過latte brown 我係幾鐘意,所以會揀買3盒$199 個pack
等佢開返門市先買

如果你想試既都係俾90蚊買一盒試左先
廢事買左太多唔岩(不過而家要用sf 好似要俾運費唔係好抵)

想湊免運費,但之前特價買左太多
岩岩又搵代購買左2盒 lensme
都係收下手先

ching你都係搵D多d人follow 出名d ge比較有保證..

可唔可以介紹

唔建議喺aqualenskr到買con
之前問下佢大概幾時有得拎同埋會唔會有單啦
跟住佢勁撚串 覆：我批發拎 冇單㗎喎
你又趕又信唔過代購 不如你去Pinkicon 買啦

其實我都只係問下姐 ig咁多假嘢
同埋咁大間公司買野真係會冇單㗎咩
我唔要求佢成張單比我 只係證明到佢係賣真嘢姐
我態度正常 但佢一開口態度就好閪 blacklisted
跟住再喺ig search 發現有人開咗個ig爆料話佢係黑店

仲平過專門店自行考慮幫唔幫襯佢啦

我平時就買開alwayxxxxx同高老x 都係黃店

想問有冇人同我一樣都係戴day con好唔舒服
要戴月con

好少係IG Shop買con要拎單
我多數搵k_korea_k同埋conlens 代購
真係從來都冇單架喎
先唔討論你個間係賣真定假
信就幫襯,唔信就唔好買
同埋唔知你買完等左幾耐
但代購基本上等一個月我覺得係正常
除非佢出貨時間超出佢自己寫既時間我先會問下

你唔post對話真係唔知你態度係咪正常

我有幫襯
比較過同專門店買無分別
反而專門店買試過好刮眼 要攞番去換
其實韓國買嘢 好多專門店都會有類似批發價
即係買多啲會平更多或者送多啲
又或者攞員工折扣
又唔排除直接同廠訂
咁人地真係無必要俾單你睇喎
純粹因為人地賣到咁平就話人假貨會唔會太武斷

我自己去過韓國olens專門店
去親都會有1+1/1+2
除返開同代購價都合理
以前買tom ford唇膏 香港賣四百幾
韓國都可以賣二百樓下
唔係自己去都唔會信

online shopping係信就買 唔信唔好買
要有保證請去番專門店

其實如果有門市 直接自取咪安心D
一係就搵D有現貨ge 就唔洗等咁耐
始終單ed就可能係商業機密 人地唔比都唔出奇ge
不過佢第一句就咁？

睇到搲撚晒頭
你真係咁驚咪去專門店/有正貨LOGO嘅鋪買囉
有門市個啲賣假嘢你大可以去報海關
真係未見過買呢啲有得睇入貨單
你去買衫會唔會叫人哋比你睇入貨單
去金拱門買麥樂雞叫佢比你睇入貨單

Btw 想知邊度有假嘅韓國con賣
你係講緊芝麻貨扮韓國con定直程lenstown個啲嘅假嘢

Lenstown 有假野咩????

平過專門店就正常既
因為佢哋長期訂開韓國個邊架唔中會比discount佢地
同埋嗰邊成日有1+1 大手入應該都做到呢個價
但佢del人留言del得咁快、仲block埋人應該就身有屎

唔撚係掛.jpg
利申成日買lenstown

見樓上嗰絲打話「IG咁多假嘢」
唔知佢講緊啲咩假嘢

反面戴完刮嘅拎返出嚟反轉佢再戴實有一邊啱
我都係咁，好似插USB咁

Btw正反都刮眼
試吓左右眼調轉戴（如果你左右度數一樣）
我之前又係咁，走去問個店主
個店主叫我試吓左右調轉
呀屌又真係唔刮都唔知點解

韓國con 本身都唔貴
邊有咁多假野
仲要con 呢d 咁多花款咁多度數既

我都係咁諗
所以唔明點解樓上要人哋比入貨單佢睇

戴口罩焗住戴多左con
上左TruEye舒服過Moist

我返工嗰度有賣
留tg？

以前細個唔識野買Geo 個d 就可能會有假
但olens/lensme/lenstown
日con 月con 加埋幾百款
仲要加埋唔同度數,真係要幾大規模先做到咁多假貨

原意係想比個建議大家
我發誓我問佢嘢都係「我想問」開頭嘅
佢有我電話 我都想保障翻自己
但喺另一個po都有人話佢態度好差

我諗話佢係黑店嗰個ig都係幫襯過佢
佢話戴到眼發炎喎 都係想比大家做個參考
上面有人話佢啲con好戴過專門店嘅會唔會誇張咗啲？
喺ig買嘢係冇保障冇售後 揀清楚啲先買都有錯？
我指嘅買假嘢係ig上面係好多人賣嘢，con嚟講其實網上面都有個網係賣假貨

加上店主即del人留言+block人 真係冇做到嘅話
點解要咁樣呢會令我有質疑
其實都係建議大家幫襯會po到喺專門店代購嘅舖頭
起碼有信心
當時係因為我幫襯開嘅休息幾個月先會幫襯呢間

我試過戴Freshlook戴極都唔啱，反多兩嘢成隻爛埋

嚇到我只係戴左幾對都掉哂佢

首先眼發炎有好多成因

喺ig買嘢係冇保障冇售後 揀清楚啲先買都有錯？
咁你都明知IG買野保障冇售後,點解唔去門市/專門店買?
你又唔信人,人地咪叫你去門市買囉
人地拎貨D單係商業機密點解要俾你睇?
如果係佢自己開張單俾你又冇乜意思

其實你係咪冇出過社會做野?
公司同Supplier拎貨都唔會俾張單個客睇啦

利申唔識你post呢間野,都冇幫襯過

同埋「我想問」開頭唔一定係態度好
我想問你d貨幾時有
我想問你d貨係咪假野
我想問你d貨係咪真野

跟住佢勁撚串 覆：我批發拎 冇單㗎喎
你又趕又信唔過代購 不如你去Pinkicon 買啦

你話佢勁撚串咁覆

但如果唔睇你描述,就咁睇句句子:
我批發拎 冇單㗎喎
你又趕又信唔過代購 不如你去Pinkicon 買啦

其實我又唔覺得串
試過係carousell 賣支唔要既粉底,我係代購買返黎
全部賣返出去60蚊(美國開架牌子nyx個類)
條友問我拎單我都係叫佢自己去專門店買

利申唔識佢post間嘢
但係如果係因為使用方法唔正確
都有機會搞到發炎
其實正常人都知IG SHOP之所以平啲
係因為售後冇其他網店/專門店做得
我就真係唔敢亂咁喺IG買埋啲冇人識嘅「韓國牌子」
幾靚都係咁話

好奇問邊個網
ching你都係咪幫襯IG去D大少少ge網買啦
搵D有正版正貨logo （pinkicon有 不過藍）
應該都有好多其他選擇

隨時係淘寶con

其實佢post出黎個間野係賣咩牌子??
唔識既牌子真係唔會買

唔知買開就唔想轉鋪頭，懶得搵
分分鐘係啲「網紅女神韓國CON」

算啦 唔信咪唔好買
你無證據就話人假貨

唔知你係咪講緊我啦
我無話過佢d con好戴過專門店
專門店有瑕疵唔出奇
我n年前去lenscrafter買acuvue都試過一開就裂
你去chanel三萬蚊買個手袋都唔一定百分百完美啦
專門店貴啲咪有保障囉
你cheap唔想俾咁貴 太平又嫌人假
咁請問你邊間買con可以俾入貨證明你呢？
可以post出黎比大家見識下

我唔需要做打手
你無幫襯又因為一個齋up無證據嘅ig大肆宣傳
我都懷疑你喺對家想踩低人喎
呢度好多對人唔對事就真係嘥鳩氣
大把黃店賣緊淘寶貨
selfridges一樣可以買到懷疑假袋/次貨
嗰啲正貨標誌仲搞笑 俾錢都攞到
一向上網買嘢唔信唔好買

olens lensme lenstown etc

絲打幾多近視，我有朋友近視深左倒數唔啱平賣

350/450

佢係350 .. 好似有幾盒，要唔要

有色？留tg？

新買左2盒lensme 既day con
唔知點解一戴就覺得好眼訓咁
又好似要用力先對到焦咁

有冇人試過?
之前試過某d con都會係咁

你買左邊隻？我都買左兩盒realfit未開

我之前都試過戴Olens唔記得咩色又係對唔到焦咁，其他色又冇問題

買左呢款

我反而覺得Lenstown oneday好過Olens oneday

我買左黃色盒嗰隻，諗住返工戴應該唔會太過誇張

不過有時戴其他Con都會一戴就對唔到焦咁，要滴眼藥水先得

計返長遠兩幾三十年con錢同con水
做smile抵啲所以諗住用曬呢半年嘅量就去做手術

係 Olens果D乾
town果D多D Silicone同埋D款多變化d
我自己鍾意D誇少少

靚唔靚

好驚有後遺症 不過我如果就算做完
都會繼續買color 扮靚用

最近Lenstown Rose2做緊特價

黃色盒好似係同本身虹膜差唔多個款?
我覺得好似olens Spanish / rich ann natural brown
所以冇買到

唔知係咪唔夠訓,我上車訓左一陣之後又覺得好好多
冇左個種對唔到焦既感覺

仲未開嚟用，原本諗住買Holoris見有呢隻又細著色直徑就買嚟試下

嗰隻冇咩放大效果返工用就啱，太誇張又比人投訴

睇相都覺得幾似戴過嗰種Spanish Brown，所以揀類似嘅款

不過我唔敢戴住con訓，一次就移哂位，另一次就吸住左除唔返

我係搭車閤埋眼休息下
又唔算訓既

等包膠

有冇知
而家有冇1day con散光 可以上到275度
帶緊2weeks

佢透明con有兩隻ga含水量唔同，我戴佢premium嗰隻55%含水量戴得好舒服

olens中小直徑冇得輸

Lenstown啲daycon款上眼好靚
最近入手左rose同lily系列都好靚

我都準備入手Rose2
不過佢個lily就諗緊

仲有好多款未帶哂費事買黎放
絲打平時邊到買

Day con最盡好似淨係上到2.25，再上就要2 weeks

我發現買左一大堆慢慢揀幾好 之前買到半年冇買過con

買到堆哂一齊 打算用完一盒先再買一盒

我儲到應該有一年以上嘅份量，日韓台con都有

睇黎大家都係購物狂 我都有10幾盒未用曬 全部開過用下貪新鮮

有冇人戴con之後發現自己唔戴眼鏡樣衰到仆街

你未慣

有沒有上眼圖

Lenstown 出左隻散光月con. Btw olens都有不過我覺得olens冇咁好戴

Biotrue而家有出到-2.75，但啲線位冇咁齊

我一邊-0.75另一邊-1.25 ，夜晚唔戴散光con都會矇到仆街

呢間我都推
店主好黃 賣既野都平 個陣去門市買野佢會送糖

唔舒服要返去同佢講，可能其他牌子會適合你多d，會換比你

新手唔好貪平，戴舒服，大約6個月都無問題可以上隱形眼鏡牌子既香港官網查分銷商，質量有保證，假如度數有變，係con盒到期前一年都可以免費換新度數，所以唔建議自己網上定

Moist我覺得真係好唔得，半日已經覺得好乾，仲要經常移位

追po幾個話乾到甩con

轉oasys?

乾到甩嘅受害者

我嗰陣用淨半盒都照樣掉左佢，真係用到火都嚟

我之後戴過Clariti 同Bioture

Clariti好難除，Bioture過左大半日都會少少乾

Total one最舒服但冇出散光

我日日戴真係用到頂唔順

聽視光師講acuvue moist係最乾個款con
推薦左我買hydraluxe個款

so far幾好，戴足一日都唔需要滴眼藥水

利申：戴左con6-7年，年月日con都試過，無眼乾症問題，不過視光師話我淚水分泌不足

戴左超過10年con
十歲戴到二十幾
900度近視戴800度 colour con
之前戴開博士侖同olens
依家做完激光矯視
但做完照有戴olens russian 同spanish one day

olens雖然色靚，但真係乾
同埋我以前未做手術前試過買月con，新買都一戴就痛，最後係頂唔貴係街除左，睇唔到野咁返屋企

做完矯視可以戴con㗎咩

可以 只要做完個弧度仍然適合個款con就可以
但會比平時乾得快同埋唔會戴成日

所以唔係每款con岩戴個弧度
有啲一戴就唔舒服架就一定唔岩 要即除
有啲可能戴左4個鐘先感覺到乾乾地要滴眼藥水或者除左佢

我眼都係好乾，又係戴hydraluxe，不過我少戴
係放假出街先會戴con
戴親就八九十個鐘
但竟然全日都無紅無乾無痛買咗兩支眼藥水都未洗用過
但我右眼個線位無完全fit我
搞到久唔久就有少少異物感（可接受程度）
諗緊戴完換唔換好

唔係一般應該係戴con 會靚好多咩

想知你轉左邊隻啊
我都用緊呢款 可以頂全日返工

我都係呢隻，用咗5年都唔錯，但戴8-9個鐘，長期戴，有眼乾要用專用眼藥水同對普通solution敏感。建議無咩事唔好轉，我買1年量8盒，平均都係$220一盒，係街舖驗眼+買

即係冇轉到其他牌子？
我係幾年前一次嚴重發炎後 就轉戴左呢隻冇再轉過
不過呢排敏感眼一戴就紅 你用邊隻solution呀？

轉咗ao sept plus，雙氧水黎，唔洗洗直接放入去，要等6個鐘轉為鹽水先可以戴，無防腐而且清潔更加好，但壞處係一洗要等6個鐘

睇醫生話用普通solution戴完敏感，介紹我轉AO SEPT，但全香港單呢一隻牌子有雙氧水solution

有無人用oasys 2 weeks？用左一個禮拜覺得有啲乾同Un眼，想試下cooper vision bioaqua。有無巴絲試過呢隻？

我都係用呢隻

冇禁到個回覆就禁左出去
我都係用呢隻洗con 覺得乾淨過自己手卒

以前有同事試過幾次用到尾嗰陣唔知係咪中和唔哂，戴上眼少少乸眼，之後轉返普通Con水算

用咗5年唔野，係咪弧度唔適合？如果唔得轉其他牌子啦

其實外國會多選擇d，cooper vision既雙氧水超好用，但要係網上搵

可能擺太耐，一支要一個月內用晒，一定要過6/8個鐘先可以上眼，試過用細支睇錯以為係眼藥水滴入眼，喇到呢，畢生難忘

想做但驚以後無得戴con扮靚
咁係咪最多戴6-8個鐘頭？

可能係對Opti-free敏感，尋日試下用saline沖一沖先戴，即刻舒服哂

我啱啱開始轉用2weeks 請問你用咩洗con水啊

耐唔耐睇到新聞講帶con有變形蟲
大家其實有冇擔心

如果懶同一日戴一次唔除，就建議AO SEPT 洗得乾淨d同唔會有敏感情況，但一洗要等6個鐘

如果勤力，用普通任何一種solution，洗每邊20秒，一日除幾次戴返都ok，但有機會洗唔乾淨同敏感

oh 如果唔舒服再沖下就得，應該係d分泌殘留

睇你衛生，只要每次戴同除前都洗手，跟足指示，無事

我之後又無計過喎
最後貪靚都忍唔住戴左
但明顯比起以前戴係無咁舒服同乾左
所以只會戴one day
同埋我一唔舒服就會即刻除

多謝你分享
我應該會買ao sept
通常都係戴一次 放工就除 第二日戴返

新手唸住配嚟做運動帶
3個鐘內
有無推介
如果舒服嘅 貴少少都無問題

去街舖配，任你試到舒服先要收錢訂

新人留名
想買有散光嘅colour con
隻眼容易乾
用開Acuvue OASYS 1-Day con散光版
求巴絲推薦

Seed eye coffret

我兩年前散光度數揀1.25 咁如果唔揀散光con會唔會唔係咁好

因為我見到無散光嘅會多啲選擇

反面教材：

我有一邊眼散光都係1.25另一邊就好似係0.75，咁我兩邊都係配深啲度數

朝早或者夠光嘅環境就冇問題，夜晚或者暗嘅地方就會好難對焦，然後對眼會勁攰

我出夜街或者返night shift 都會戴返散光con

想問 散光con配邊隻牌子好
建議配2weeks定day 同埋大概幾錢價錢架

thxq巴絲

超低價出售台灣星歐con

2week：如果起碼一週戴5日， 平均$6-8蚊一日 加con水$2蚊一次= $9蚊
day：間唔中出街先戴，$9-15一日
價錢可以差好遠，一次訂盒數越多平均一盒越平

Acuvue大舖價錢（貴至平）：
眼鏡88>亮視點>街舖

2 week既耐用度同濕潤度比day con 高，day con絕對唔可以洗完多次使用，day con設計好易係清洗過程中磨損，容易感染

試過day 同2 weeks
博士倫散光：較乾，補水度不足，唔舒服，但價錢最平
acuvue Oasys 散光： 較水潤，舒服，但價錢貴

首先唔該絲打
我一星期淨係戴3-4日 兩星期就當7日啦 以week黎講 我估都唔平得多 加上我怕我洗得唔乾淨 咁就pk

戴開acuvue 想試下clariti既

Acuvue個款係2week個隻嗎？

係，我day 同 week 都覺得acuvue 整體唔錯

想試其他牌好正常，如果有budget， 其實day con 係最衛生

好 唔該絲打 應該會配番day con 我驚我買week當左day咁戴 我除落黎 勁快手就會dum左

我都係戴Clariti，你戴緊Acuvue邊一隻？

moist個隻

想知呢間ConShopHK黃定藍 喺兆萬地下有門市
淨係見到個IG打左句香港人加油好似有啲含糊
因為佢右上嗰款我揾左好耐都唔見其他鋪有貨 淨係喺銅鑼灣Donki見過一次

我以前用過Moist試過幾次都係乾到甩
Clariti就冇咁容易乾，我係經常一戴就戴12嗰鐘嘅人嚟
但唔好嗰樣就係難除返落嚟

幫你google左 Secret Candy Magic 1 Day No.1 Chocolate 第一頁已經有好多了
你再追圖mode睇下黃con list有無google search到ge網

睇物料 我現在都係會選silicone ge con 無咁乾
moist真係不了

好多謝你

Moist真係好伏，用咁多隻透明Con最唔掂就係佢
，仲衰過普通物料嘅Color Con
我之前戴過台灣啲Color Con戴左大半日都仲好舒服

用開日本revia唔乾好舒服 但開始想長戴覺得有d貴
想問bc 8.6 有無其他自然week/ 月款好推介

有oneday新出好似係

真係靚 利申買左nude同beige

我費事自貼自爆 我google張圖比你 上眼效果就係咁差別唔遠
beige係淺色 明顯
nude真係自然 素顏ok
另外一提出奇地舒服 全日唔乾
本身以為唔係day con應該瀨野
性價比算高 120$一對 （我買果陣買二送一）

咁啱嘅，我之前見idol終於出Day 我先買Beige 1 Day，順手買左對Nude Brown

而家度數深左,屋企轉左好多olens 同台灣買既0度con
有冇絲打有興趣想接受佢地?

seed我覺得幾舒服

台灣有咩款

我想問帶左con睇野好暈係咩事？

利申:好小帶con

睇野清唔清？可能孤度唔啱

清嫁

都有機會弧度唔啱㗎
我之前試過好多隻唔同弧度嘅con
搵到一隻啱就唔會有頭暈/眼攰嘅感覺

咁咪要狂試，我買果陣佢有比我試，試左一陣覺得ok比錢
點知帶真d就見暈

起碼要試戴一日啦 眼嚟㗎嘛 試清楚好啲
唔想到時買咗又唔啱
問店員訂多幾款試戴 試啱先好買嘛

有幾盒未用過嘅星歐、自然返學款，近視深左唔啱，有冇人接收？ （350度）

會唔會係太乾？

想問下點知散光contact lens既線位係幾多？

ALX嗰個數字

手快㩒錯

戴con新手想問
大家戴咗con幾耐先戴colour con？
其實colour con同普通透明con戴上去既舒適度有冇分別？

一樣都係視乎物料同含水量

我當時係透明color一齊買

Olens 有咩款

第一次配con 有冇邊間眼鏡鋪推介

Also 475 650

你第一次配最好就去返附近啲眼鏡舖配，有機會你啲度數係要特別訂先有，連鎖店係會貴啲，會多啲牌子同款揀，屋邨舖可能會平啲

試到啱度數先好比錢，要叫個視光師教到你識戴同識除為止

有呢幾款

有樂趣留tg～

有冇人帶過ann365？特價手快快買左十幾對唔知舒唔舒服仲要勁少評價有啲驚

新手想問散光day colour con邊隻好
最近睇緊eye coffret /one day delight max toric/clalen toric
同埋想問係邊度買？

岩岩由 moist 轉去 oasys
感覺 oasys 難除好多，係咪正常？

上網買 google就有了

麻麻地clalen 覺得唔舒服

應該關物料事

買左十幾盒
50/50
一時戴可以戴到9個鐘
一時戴2,3個鐘就勁拮眼(不過有懷疑係戴個時唔乾淨有塵/眼影粉hi到)
不過你唔買都買左,試下囉

矽水膠嘅con除嗰陣都係好跣，我會推一推去眼白位置再用手指夾出嚟

放咗喺邊賣？

到左貨試左上身第一感受係舒服過idol 似olens one day，帶大概七八個鐘就要滴眼藥水，月con黎講幾好 感覺係薄過olens

carousell

我淨係買左佢地既day con
雖然月con好靚
但我真係懶得洗

幾靚wo 依家好似個個brand都出D類似idol roze款咁

thanks 巴打，我都試下

買咗成千蚊 全部one day (natural, indie, mellow, shine啡灰買曬)
貪佢弧度係8.6之餘個款啱心水
有戴過revia, marble, victoria, 感覺都差唔多
未戴得夠多所以唔知會唔會回購
始終hema+58%含水唔係最舒服嘅材料
依家就算戴HEMA+38%含水都要5個鐘後開始滴眼藥水
不過ann365真心平 篤過數ann365 in bulk $6-7蚊一隻, Marble, victoria 好似$8.8, revia $12.8

有冇人戴過silicone hydrogel嘅月con?
啱啱blackfriday買咗lenstown 3款SiHy 月con
本來好興奮想試下 貪佢透氧量應該高好多
點知google到dcard一個post發現lenstown某個SiHy款DK/t得12 仲低過好多hema款
啱啱到咗貨諗住睇下說明書睇下dk/t幾多
點知全部韓文 所以唔識睇 連數字都無乜
聽日睇下戴成點

佢black Friday喺排好抵買又平又可以一個月換一對好過帶idol 嘅year

邊到買？

有無人戴開con做運動？邊隻好啲

我買錯左度數，如果我以原價/平d賣返岀去，會唔會有人要

係Ann365(牛奶咖啡，星際閃啡）以及staymee 2件套裝

400度

岩岩google左 好似好自然

自己一個買運費好貴

佢嘅唯一缺點就係貴

我以前戴開日本day con又係覺得貴所以轉左月con
可能我又成日懶洗con
後尾隻眼成日生瘡
宜家都係轉番day con
用係隻眼到真係唔好貪平

啱啱買咗嚟試，真係幾舒服

我都心思思想試下
如果160一盒係咪都係貴好多

應該ok？
樂天140$ 不過唔知運費幾多 應該差不多錢
求用後報告 用埋都想買

有冇人試過staymee

買過黃色個盒 唔靚
係放大 但係係好實色嘅大
戴到個人好空洞冇乜神
差唔多價錢可以試下Victoria 自然同靚好多

envie 係舒服但我嫌佢自然得滯，我買左coral cheek 同champagne gray 都戴左好似冇戴咁
我自己中意d 混血少少嘅款，最近中意戴lilmoon water water
真係好靚，冇envie 咁舒服但都唔差

好中意d 灰灰藍藍嘅con

Lm

有問題想問各位絲打
唔知點解我戴完color con之後
睇嘢會矇咗 成日都睇唔清
咁樣係咪代表con孤度太大？
我戴緊olens spanish grey
我本身隻眼無度數

痴線真係好好帶
我隻眼本身好虧,好多都帶到會唔舒服,又乾
但Envie係真係可以帶一日,又唔會帶到好多紅根（聽聞啲紅根生左係消唔番 ）
拎上手都feel 到比其他con薄咁樣，好正

會唔會係太乾？
隻con會唔會係眼度移黎移去？

好想知真人帶上去係咪同圖一樣

多謝報告 係邊買 搞到我都想買 但最近好少化妝

紅根唔會消唔係掛
最近好多人推個咩fomomy 間間都推

我係買開既ig shop度買
但係度開名好似唔係幾好
Kochxx 睇下搵唔搵到

係呀 咩血管增生個d

想請教下你哋喺邊度買con多

淘寶

利申 未盲

有啊 Lensme olens都有

有無人要台灣牌子con

Limestone真係好正
同圖一樣
不過唯一缺點係佢地隻con好乾

買左咁耐我暫時都係戴過一次
而家冇街去都冇乜機會戴con
btw,好想買olens vivi ring
屋企個盒得返3,4對
真係好靚

想知vivi ring你買咩色？ 我都心郁郁想買

我買vivi ring brown
我鐘意淺色d 既

唔知點解我戴vivi ring 勁唔舒服，試左幾次都係咁
我戴olens 其他系列都唔會咁，Russian 同Spanish 系列我自己覺得係我試過嘅con 入面數一數二舒服
我有諗過關唔關bc 事，但vivi ring 同spanish 都係8.7
我戴spanish 又冇事

仲有最近幾鍾意戴molak

下面個四款我都有，最鍾意係mirror gray
少少混血得黎又唔誇張唔會似白內障
仲要勁舒服，最耐試過戴左十個鐘

Olens 都幾岩我
不過我75度要搵代購先買到50度

日本con 仲買左topards
不過未開始戴

topards 我都有，又係未戴
我成日盒盒都開下

我同你一樣
olens試咗好多得vivi rings唔舒服
好似見到個黑色圈咁戴到頭痛
而家戴lensme holoris仲靚啲

Russian我反而唔得 乾到裂 可能真係弧度問題

正呀topards 個紫色 佢仲要出埋散光 crazy

我又冇頭痛，但係勁吉眼
我戴spanish 戴成十個鐘都冇事，戴vivi ring 就兩三個鐘開始吉

但係spanish 同vivi ring 都係8.7，我戴spanish 完全冇事勁舒服

我都買左紫色同藍色，仲未戴過
topards 同molak 係咪同公司，我覺得佢地都有d 似

全部0度,有冇巴絲想收留佢地
唔岩度數唔想浪費
拎罐可樂黎換一盒就得

散光day con邊間點先最平
一時用得多就想戴2week 但一時唔成日戴又想配番day

有無巴絲對Olens tika 3 con gray有興趣，我試完之後發現對佢個材料敏感仲有三對閒置左

lm

我係跟返啲度數同線位係HKTVMALL買，特價嗰陣好撚平